檢查要檢C眼！！！

C 眼都要做埋檢測？班天才敢唔敢係香港玩呢啲。